曼聯神鋒：理解摩帥為何對我強硬 他絕不想當第二

《每日鏡報》報導，盧卡古表示，他為了摩連奴能穿牆。而且，現在的他更能明白摩帥的良苦用心。

2013-14賽季，盧卡古曾和摩連奴在車路士共事過，但當時摩帥並不欣賞他。2014年，摩連奴還放他加盟了愛華頓。但在最近的採訪中，盧卡古透露，這4年來已經改變了很多。

當被問到他是否是摩帥最愛的球員之一時，盧卡古回答：「是的，是之一。因為我能為了他穿牆，他知道的。」

「他是那種對你很誠實的教練，會告訴你事情是怎樣的。如果你不能應對，我認為就會有大問題了。我的意思是，當我24歲在他手下踢球時，和19-20歲在他手下是完全不一樣的。」

「當我19-20歲時，那些對我來說很難接受，我會覺得這個傢伙太強硬了。我已經努力把一切都做的很好了，但是他仍然那麼難相處。但是如今我24了，我能理解他。作為球員，我也提升了。」

當被問到為何摩帥對他強硬時，盧卡古表示：「他只是想讓我變得更好。你知道像他那樣的人，絕不想爭第2，他想成為第1。」

所以係後備置留左個位比你

肥左好多咁解

問題係屌你老母你第十都唔知有無呀

到最後推前爆炸頭去做前鋒

盧卡古回答：「是的，是之一。因為我能為了他穿牆，他知道的。」

搵佢嚟穿牆

全隊最有殺傷力嘅中鋒

笑死 lkk一定係反摩反得最勁果個

下而家先24?
以為佢34

點解用穿牆做比喻

數數先 唔好講世界 英超top 3前鋒都冇你份喇

曼聯current team top3都冇佢份

諗起如花救星爺 穿牆